{
  "id": "flashcard-english-7-unit-10",
  "title": "English 7 Unit 10 - Sources of Energy",
  "subject": "English 7",
  "tags": [
    "Vocabulary",
    "unit10",
    "english-7"
  ],
  "description": "Từ vựng tiếng Anh lớp 7 Unit 10: Sources of Energy.",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "available",
      "answer": "sẵn có",
      "speak": "available"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "electricity",
      "answer": "điện năng",
      "speak": "electricity"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "energy",
      "answer": "năng lượng",
      "speak": "energy"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "hydro",
      "answer": "liên quan đến nước",
      "speak": "hydro"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "light bulb",
      "answer": "bóng đèn",
      "speak": "light bulb"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "limited",
      "answer": "bị hạn chế",
      "speak": "limited"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "non-renewable",
      "answer": "không thể tái tạo",
      "speak": "non-renewable"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "nuclear",
      "answer": "thuộc về hạt nhân",
      "speak": "nuclear"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "overcool",
      "answer": "làm cho quá lạnh",
      "speak": "overcool"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "overheat",
      "answer": "làm cho quá nóng",
      "speak": "overheat"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "panel",
      "answer": "tấm ghép",
      "speak": "panel"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "produce",
      "answer": "sản xuất",
      "speak": "produce"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "reduce",
      "answer": "giảm",
      "speak": "reduce"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "renewable",
      "answer": "có thể tái tạo",
      "speak": "renewable"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "replace",
      "answer": "thay thế",
      "speak": "replace"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "solar",
      "answer": "liên quan đến mặt trời",
      "speak": "solar"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "source",
      "answer": "nguồn",
      "speak": "source"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "syllable",
      "answer": "âm tiết",
      "speak": "syllable"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "tap",
      "answer": "vòi",
      "speak": "tap"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "warm",
      "answer": "(làm cho) ấm lên, nóng lên",
      "speak": "warm"
    }
  ]
}